［集思廣益］阿sir做野唔洗你教 可以點駁？

如題
班毅進仔以為自己好撚型

呀 那不就好棒棒

你答佢：咪就係因為呢句說話害你一世
如果唔係你依家點解會做警察

教？咩教？我佛教嫁，我佛慈悲，i 佛you

炳字有火字邊

講英文

唔好同呀sir講粗口

係咪要阿sir照寫先？

：阿sir做野唔洗你教！
：你咁惡做咩姐！好聲好氣唔得嫁？
：阿sir做野唔洗你教！
：你咁惡做咩姐！好聲好氣唔得嫁？
：阿sir做野唔洗你教！
：你咁惡做咩姐！好聲好氣唔得嫁？
：阿sir做野唔洗你教！
：你咁惡做咩姐！好聲好氣唔得嫁？
：阿sir做野唔洗你教！
：你咁惡做咩姐！好聲好氣唔得嫁？
：阿sir做野唔洗你教！
：你咁惡做咩姐！好聲好氣唔得嫁？
：阿sir做野唔洗你教！
：你咁惡做咩姐！好聲好氣唔得嫁？
：阿sir做野唔洗你教！
：你咁惡做咩姐！好聲好氣唔得嫁？
：阿sir做野唔洗你教！
：你咁惡做咩姐！好聲好氣唔得嫁？
：阿sir做野唔洗你教！
：你咁惡做咩姐！好聲好氣唔得嫁？
：阿sir做野唔洗你教！
：你咁惡做咩姐！好聲好氣唔得嫁？
：阿sir做野唔洗你教！
：你咁惡做咩姐！好聲好氣唔得嫁？
：阿sir做野唔洗你教！
：你咁惡做咩姐！好聲好氣唔得嫁？
：阿sir做野唔洗你教！
：你咁惡做咩姐！好聲好氣唔得嫁？
：阿sir做野唔洗你教！
：你咁惡做咩姐！好聲好氣唔得嫁？
：阿sir做野唔洗你教！
：你咁惡做咩姐！好聲好氣唔得嫁？
：阿sir做野唔洗你教！
：你咁惡做咩姐！好聲好氣唔得嫁？
：阿sir做野唔洗你教！
：你咁惡做咩姐！好聲好氣唔得嫁？
：阿sir做野唔洗你教！
：你咁惡做咩姐！好聲好氣唔得嫁？
：阿sir做野唔洗你教！
：你咁惡做咩姐！好聲好氣唔得嫁？
：阿sir做野唔洗你教！
：你咁惡做咩姐！好聲好氣唔得嫁？
：阿sir做野唔洗你教！
：你咁惡做咩姐！好聲好氣唔得嫁？
：阿sir做野唔洗你教！
：你咁惡做咩姐！好聲好氣唔得嫁？
：阿sir做野唔洗你教！
：你咁惡做咩姐！好聲好氣唔得嫁？
：阿sir做野唔洗你教！
：你咁惡做咩姐！好聲好氣唔得嫁？
：阿sir做野唔洗你教！
：你咁惡做咩姐！好聲好氣唔得嫁？
：阿sir做野唔洗你教！
：你咁惡做咩姐！好聲好氣唔得嫁？

唔信你就咪柒問啦

呀Sir打人呀~~

毅進教你架 ？

咁你做晒佢囉咁威風

佢地聽到毅進兩個字就扯火

教你做野唔洗阿sir

好大既官威呀

狗在吠

照寫！真架嘛

唔受人教咪讀毅進囉

重組句子？
你教阿sir唔駛做野

你著左我對西瓜喎

做狗既野我唔識教,訓練你點睇

唔係咁開心下話

教你都唔曉啦，屌你老母毅進仔，傻鳩傻鳩傻鳩傻鳩傻鳩(fade out)